有港毒之父 邊個是港毒之母？

俾你發現咗父哥秘密關係

許XX

G？

禮志

濕鳩Lily

鄭月娥
所以港父係湖北農民林少波

X咗啦

港獨之母？林鄭？

林鄭，就好似連登啲假膠咁，做啲反面既嘢黎引領手足